梁振英稱自己非普京 無考慮亦沒有計劃再參選特首

行政長官梁振英出席本台英文節目時被問到日後會否再參選特首，他笑言自己並非俄羅斯總統普京，並無考慮亦沒有計劃再參選。

梁振英說，過去40年都在國家及香港擔任公職，至於卸任後會如何，他說，會做可以做到的事，未來5個月會盡力做好餘下工作。

對於特首選舉，梁振英說，如果民主派亦派人參選，可以為香港帶來真選擇；即使有5、6人參選，亦並非不好，相信有助完善選舉制度。

被問到銅鑼灣書店事件會否破壞港人對一國兩制的信心，梁振英認為是有影響，但相信已恢復，強調當局會改善兩地通報機制。

咁臭串?

你話普京會唔會損害中國同俄羅斯嘅關係？

收撚皮喇你狗嚟嫁炸

揾普京同自己比想笑死人咩

用特首呢個職位同總統比
香港係咪獨立左?

係唔係暗串習近平?

破壞港俄關係

自比普京

佢同普京奶袋底泥都未夠班......自量下啦！